是日晚餐

日撚日都放工先黎落雨
嬲嬲地求奇食麥記算

辣殺

得兩個字唔合格喎喂

你究竟識唔識嫁 一係bbq醬一係芥辣 點會田孫漲

咁少著條

無蜂蜜既芥末醬=辣殺

不過其實我係頭三舊先點，之後就咁啪
仲正

餓得濟啪左幾啖先影

仲諗緊邊間分店咁黑心

我覺得呢間算多
係油尖旺食既麥記全部都係幾啖都無撚左

M記拎走真係唔撚掂

好少食